去廁所唔敢開燈

驚照鏡嚇親自己

您好無聊

咪滴濕da地

發發聲

是太無聊

化龍術

易龍術

柯到周圍都係

無呀 全程都有水聲架